Nu kon ik alleen mijn vader met een blik van wanhoop en trachten te verbergen heb uit zijn gezicht.
Over deze tijd trok zich terug in ons huis in Belrive.
Deze wijziging was bijzonder aangenaam voor mij.
De sluiting van de stadspoorten regelmatig tien uur en de onmogelijkheid van resterende op het meer na dat uur hadden gesmolten ons verblijf binnen de muren van Genève zeer onaangename voor mij.
Ik was nu vrij.
